有冇巴絲坐緊地鐵由金鐘去荃灣

有個人不斷係度liverpool
d利狗係咪驚輸驚到傻左

利狗一向都未比賽先射精

好似瀨濕咗

其實好恐怖⋯

香港人真係好大壓力

pish

「突發」歐聯冠軍結果已出

隔離post[同一個人

佢係金鐘上左車，到油麻地就落車

佢今日會點慶祝？